Madden NFL 20 有無人玩？

我今日John game 玩PS4，有無人一齊討論下？

你買幾錢？實體定數位

我去旺角問過，無實體。最後PS store買數位版，星期日開季，想玩就快買

今年仲未買 有無去過黃金？

一齊玩？我鍾意睇唔識玩

無去過，不過我估應該無實體行貨賣

我都係鍾意睇先玩，玩左game學識好多playbook，睇返真正比賽都投入D

今年成日用Eagle本offense playbook 用咩隊都玩philly special

1st qb永遠入唔撚到pro bowl

特價買咗
想問進攻要點set先可以sack少啲?
電腦衝埋黎快到癲 兩秒就到
我個QB被電腦係咁sack 玩到個人都燥埋
難度只係玩pro, rookie又太易玩

Ching知唔知有冇平台多人會揾到人？我之前買Pc版揾唔到